學生賭波輸左錢 求屌醒

求屌醒 想戒賭

有賭未為輸

輸多幾十年先啦

無了

腳踏實地了

我鋤DEE 高手黎 十次都輸唔到兩次錢

象棋唔算勁 但水準同公園D呀伯有得揮(以前 好耐無捉了 身邊無對手)

小賭養妻活兒，大賭興家創業
有賭未為輸，唔賭唔知時運到

留得青山在

先賭未來錢
千億在眼前

無啦 已輸 心臟唔夠大 再承受唔起打擊

無未來錢可以賭

輸左幾多？

咁又唔係好多

其實想學 但買得少又好似比好多手續費

btw 入左70萬日元，均價6.69

馬會AC仲有7蚊 點拎返出黎

唔好再玩啦

唔玩啦

唔賭唔會輸

用智財卡，冇就
即時申請都要廿蚊

樓主 錢來得快走得更快
見好就收